男仔中唔中意女仔搽手指甲油？

會覺得性感/靚
定係姣/港女？

唔鐘意

我手指唔靚無得搽但身邊好多女仔都有搽

手靚唔靚都唔鐘意 咩色都係

好核突
有d無色淨係令面既都有 地

女仔手指靚都好緊要

手指靚搽左都係扣分？

鍾意 睇下咩色

鐘意 淺色就好 唔好搞咁多其他野